CSL CLS 全日上唔到網

用緊4G無限
連whatsapp msg都send唔到出街

災難時見真章

smartone

Smartone or 3好d